據當地傳說，附近一個名叫帕加羅黑鳥的村莊據說是以飛機命名的。中國的尼加拉瓜運河可能引發新的中美洲革命|尼娜·拉哈尼| 2014年11月30日|每日野獸
你知道：我要說的是，這些專家認為奧巴馬是一個“傲慢的黑人”。為什麼右翼認為奧巴馬是一個自戀者，為什麼他們錯了|約翰·麥克沃特| 2014年9月18日|每日野獸|
這個村莊坐落在里約熱內格羅河（Rio Negro）的一條狹窄的支流上，這條河流是亞馬遜的一條支流。再見，拿鐵，你好，瓜尤薩：為什麼亞馬遜擁有更清潔、更健康的咖啡因的祕密？布蘭登·普雷塞爾2014年8月29日《每日野獸》
貝金斯，“沒有美國黑人音樂的傳統，就不會有搖滾樂。”斯坦利·布斯《藍調天才毛茸茸的劉易斯的生活和艱難歲月》|斯坦利·布斯| 2014年6月7日|每日野獸
我們沒有人認為比伯是黑人大學聯合基金會的董事會成員。賈斯汀·比伯：不是種族主義者，但他真的是個種族主義者嗎|John McWhorter | 2014年6月5日|每日野獸
她是當今黑人的混血兒，有點高，有點苗條，身材挺拔而優雅。宅基地主人奧斯卡·米切奧
當男孩勇敢地牽著韁繩站著的時候，一個老黑人走了過來，拉著他的袖子。失落的英雄|伊麗莎白·斯圖爾特·菲爾普斯·沃德和赫伯特·D·沃德
那個老黑人用一雙冷酷、挑釁的眼睛看著頭燈的閃光，他繼續往前跑。失落的英雄|伊麗莎白·斯圖爾特·菲爾普斯·沃德和赫伯特·D·沃德
走在路上，他聽到了腳步聲，當他走到街上時，抬起頭來迎接格拉維斯和一個剛進來的陌生黑人。宅基地主人奧斯卡·米切奧
他焦急地詢問，如果樹林著火，他遇到的第一個人可能是黑人。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。